如果有冒警人士可以點

保護自己 免受冒休班警襲擊

咪推

唔好打冒警人士